[塞假期] 造價90億美元，100個理由玩轉香港機場全攻略！

各位和你飛，黎緊9.7冇野做唔知去邊好？
比夠100個理由你黎一齊暢遊機場，唔係唔黎啊嘛？

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
9月7，機場見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

嗚呀
我愛機場！
I love Hong Kong!

推呀！光復香港！時代革命！9月7機場見！

推
100個入機場既理由

再推

推

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10